嗰啲用 "連登仔乜乜乜..." 嚟抽水嘅人到底係諗緊啲咩 ?

成日都見到啲人話 "連登仔乜乜乜...".
例如: "連登仔之前又話XXX, 而家一遇到YYY, 咪又係ZZZ."
咁請問你哋口中嘅 "連登仔" 係代表啲咩? 應該係指啲用緊 LIHKG 嘅人, 冇錯吧? 咁你係 LIHKG 講緊嘢, 咁即係你都係"連登仔"啦. 咁你係度講緊啲咩? 100步笑100步? 我唔明.

就當講緊嘢嗰個人唔係 "連登仔". 咁即係話A依個 "連登仔" 鍾意啜腳趾, 就代表全部"連登仔" 都鍾意啜腳趾? 快閃抽水法? 我更加唔明.

Btw, "連登" 依個名個人覺得好核突, 好大陸 feel.

1999

有咩唔明?

新會然？

我知由高登到依度都一直有依個問題, 但係都咁耐啦, 點解仲會講得出啲咁嘅嘢.